# App Contraktor

## Como iniciar o projeto
### Na raiz do projeto executar
<br>
- yarn install
<br>
- yarn start

O projeto contem uma página para registro onde o usuário pode criar seu perfil informando seus dados e logo após pode logar-se usando seu CPF e em seguida pode criar um contrato e atribuir pessoas a ele que estejam cadastradas no sistema informando seu CPF no campo
